報道指特首昨晤政協人大 表明不辭職撐警隊 喎

🖕😏🖕 Good! 咁反惡法行動繼續升級啦~!!

報道指特首昨晤政協人大 表明不辭職撐警隊 喎
3 小時前

《逃犯條例》修訂風波仍未平息，近日未有公開露面的林鄭月娥，昨日除在禮賓府與4個警察職方協會見面外，原來亦有會晤香港友好協進會代表，包括全國政協常委李澤鉅、唐英年、戴德豐、林建岳，以及港區人大代表霍震寰及李君豪等。有關會面未有對外公布。

《經濟日報》今日報道，林鄭月娥在席間表明，中央仍十分支持她，她不想為中央增添麻煩，所以她一定不會辭職；在現時的環境下，一定要支持警隊，形容這點尤其重要；不會成立獨立調查委員會，因調查警方對反修例示威者使用武力的情況，只會針對警方；她若答應不起訴612金鐘衝突示威者，做法等如干預司法。

報道又指，林鄭月娥在會上稱中央曾派出中間人向她了解最新狀態，她笑言：「好多人以為我死了，但我不會死得去。」強調會在餘下任期多做民生工作。

說好的一國兩制呢?